起來 不願做奴隸的人們

只供會員：

🔥🇨🇳🤔？
因為🔥🇨🇳🔊>>>🔥🧸🧻🚲

🔥
❌

推

愛國唱國歌？

不支持，送位俾人入，只會為林鄭抹黑呢場運動為港獨提供材料

愛國一樣可以燒國旗

延伸閱讀

可能唔犯法
但問題唔係個個市民都仲接受到
去到現階段，大家都開始攰
我地家更需要一d民意，再度吸納/穩定中間既遊離份子以及搵方法令到班只係識fb鳩up 唔上街既人企出黎
而被人扣帽呢樣野，始終會俾人一種阻力